試着說：「雷姆」不要說：「臭雞」

條港女咁柒拜金，正一雷姆！

臭雞

G

系人都知你系臭雞

攞去洗啦 雷姆!

公廁